Mechanics/ Physics 問題

今日番intern嗰陣，個supervisor無啦啦俾咗啲其他major嘅問題我。做依家好煩！有冇大神可以答下我？
如果有constant temperature 25 degree celsius同埋 fixed volume嘅container，點先可以透過改變pressure，計到 LPG嘅gas同liquid比例嘅改變？
Sor for 1999

液體越深水壓越大
水壓液體density * gravitational acceleration (9.81) * 水深
我當個container 係一個長方體
你可以透過量度水壓知度水深再計volume

氣體一mole係大氣壓力+室溫下
佔o既volume 係0.024m^3
Pressure *Volume =number of mole * temperature *gas constant (8.31)

你用水壓計左液體volume 就total volume - volume(liquid) =volume(gas)

用埋氣壓計你搵到mole數

恭喜樓主搵哂兩個mole數可以搵你要既比例

有錯請指教